我抆然條眉毛好c服

好痛但好爽

M低？

我都唔知 但我瘀左果陣會狂捽 好c服

抆眉好痛痛

抆頭幾下標標地眼水 但之後好想狂抆曬佢

不如剃光佢

眉毛剃左生唔番

做冇眉娘，好J吖

Ching幾重口味下

真絲

女仔條眉畫得靚真係好好j

我畫眉秒變王小虎

幾眉清目秀

但你明唔明 真係好舒服 唔狗公唔嘔心唔chur係幾難得既事 我真係好舒服呀相處得